昨晚。（一人晚餐）

賣晒餸煮緊先收到通知唔返嚟食，一個人煮晒啲煎蛋

蠔仔煎蛋
蒜蓉炒椰菜花
燒肉

咁撚大食

有名你叫

淨食餸?

今晚呢？

買同賣都唔識分？